彩虹subway連儂牆被佔領

趕時間影唔到
位置
砰石邨去啟晴邨subway

啱啱經過見到
俾對家啲文宣遮住晒

push

我地搵人拆囉